如果你嘅另一半係TB嘅，麻煩入一入嚟

簡單講幾句

TB永遠都係以「女性朋友」依個身份接觸你，之後同你單獨出街乜柒乜柒，然後感情升溫佢就會順勢同你表白。

大部分女仔都會應承，係因為啲女仔根本比班死TB混淆左友情同埋愛情。

班女仔分唔出個TB只係一個好親好親嘅朋友，但就比TB表白依個動作混淆左，以為自己對TB嘅感情係愛情。

如果你另一半係TB，麻煩你醒下，你只不過當佢係好親嘅朋友，而唔係男朋友呀On9，醒吓啦八婆

竟然話你班爸爸係柒頭毒撚

莫道你在選擇人 人亦能選擇你~

肥絲>>>>>TB
TB=賤種

佢只係你嘅好朋友，你對佢嘅感情只係友情，唔好比佢呃到呀

push

咁講其實你身邊嘅男性朋友同你好親好親個陣 你都會混淆係愛情定友情啦
根本唔關t唔tp事

一個女仔如果係異性戀
點都唔會鍾意一個tb囉
就好似如果你唔係gay
你見到個扮到好靚成個女人咁嘅男人都唔會鍾意佢囉

樓主係咪溝唔到女
所以賴比tb搶晒啲女
醒下啦
就算無tb你都唔會溝到女架啦

你都On撚9，依家咪就係講緊個女仔根本唔係鐘意個TB囉屌

個Post係講緊個女仔混淆左鐘意同埋友情依一樣嘢呀

我會接受兩個女性打扮既les couple 多過一個t加個p

我純粹係覺得TB低賤過肥屍應該全家死清光啫
唔男唔女，Gap佬都話可說做0仔，TB仲要扮男人帶假鳩，仲柒撚過太監

啲TB會嬲架，唔好咁講呀

推

同tb一齊嘅女仔
有冇諗過有一日係fb見到當年同級同學
開始post結婚生仔相
而自己同一個冇得結婚生仔嘅tb一齊
嗰種感覺會係點樣.....

Tb真係死賤種... 玩完唔洗埋單

結婚果陣分分鐘酒席都唔敢擺 ，比啲親戚見到都唔好意思啦
你話搞Gay都可以話同性戀，鐘意TB就兩頭唔到岸
明明TB個定位係男人，但佢又係女人，女人扮男人，同佢結婚都唔知係同男人結婚定係女人結婚
話你異性戀又唔係，同性戀又唔係
TB真係戇柒鳩

個個反TB嘅Cm都有負皮

TB 唔明點解溝到女

豈能說是溝女 ，呃女就差不多

樓主乖
唔好喊

Agger